雞姦朗真正垃圾數據update 3/10/18

賤種朗

聯賽: 54射3入球
歐聯: 2射0入球 1紅牌
合共5.35%

美斯
聯賽: 35射5入球
歐聯: 12射5入球 0紅牌
合共21.27%

報告完畢

計助攻？係咪計先
美斯都多過你條垃圾喎

up

阿朗

王騎咁早起身

王騎真朗迷 一年到晚都幫牙朗燈
知道牙朗無得出歐聯就出po幫佢刷存在感

騎哥好波

王sir good morning

夠膽就淨係計紅牌

又激發牙朗潛能

咪撚燈啦屌。講雞姦美斯都一樣啦，凌辱左阿朗咁耐，遲早告鳩佢

祖雲達斯入球 (雞姦朗佔入球)

聯賽 16球 (3球) 18.7%
歐聯 5球 (0球) 0%
合共 21球 (3球) 14.2%

首席前鋒喎